五大訴求林鄭下臺，有D想收返

今時今日老美出左幾招，我有D後悔叫林鄭下臺

五大訴求幾時有林鄭下台份?